$ABCD$ est un parallélogramme tel que $AD=7,5$ cm, $AE=3,2$ cm et $\widehat{ADC}=54$\degre.

\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.3]{5EvalParallelogrammes06.png}
    \end{center}

 
\begin{center}
    \begin{tblr}{width=0.95\linewidth,colspec={|X[5,l]|X[1,c]|X[7,c]|},rowsep=4pt}
        \hline
        Question & Réponse & Propriété utilisée\\
        \hline
        &  & \\
        Quelle est la longueur du segment [BC]  ? & 7,5 cm  & Si un quadrlatère est un parallèlogramme\\
         &  & Alors les côtés opposés ont la même longueur.\\
         &  & \\
        \hline
        &  & \\
        Quelle est la longueur du segment [EC]  ? & 3,2 cm  & Si un quadrlatère est un parallèlogramme\\
         &  & Alors ses diagonales se coupent en leur milieu.\\
         &  & \\
        \hline
        &  & \\
        Quelle est la mesure de l'angle $\widehat{ABC}$  ? &  54 \degre & Si un quadrlatère est un parallèlogramme\\
         &  & Alors les angles opposés ont même mesure.\\
         &  & \\
        \hline
    \end{tblr}
\end{center}